<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>L&#39;actualité du projet on A VOS BOCAUX. | Une consigne standardisée pour favoriser le réemploi.</title>
    <link>https://avosbocaux.netlify.app/blog/</link>
    <description>Recent content in L&#39;actualité du projet on A VOS BOCAUX. | Une consigne standardisée pour favoriser le réemploi.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Jul 2018 12:32:37 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://avosbocaux.netlify.app/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Les consignes de la convention citoyenne pour le climat !</title>
      <link>https://avosbocaux.netlify.app/blog/convention_citoyenne/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jun 2020 12:29:40 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://avosbocaux.netlify.app/blog/convention_citoyenne/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;est aujourd&amp;rsquo;hui que la Convention citoyenne pour le climat présente ses 150 propositions au gouvernement.
La Convention citoyenne pour le climat, réunit depuis octobre 2019 150 personnes tirées au sort avec pour but de formuler des propositions visant à réduire de 40% les gaz à effet de serre d&amp;rsquo;ici 2030. Pour plus d&amp;rsquo;informations sur ce projet, rendez-vous sur leur site.
La question du surremballage est au coeur des objectifs de la convention.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La saison de la récolte !</title>
      <link>https://avosbocaux.netlify.app/blog/recolte_avis/</link>
      <pubDate>Sun, 31 May 2020 12:29:40 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://avosbocaux.netlify.app/blog/recolte_avis/</guid>
      <description>Ca y est la première phase du projet est lancée !
Après une étude bibliographique passionante, il est temps de confronter la théorie à la réalité du terrain Lyonnais. Afin de proposer une solution en adéquation avec les enjeux économiques et logistiques de chacun, un questionnaire a été élaboré.
Le but ? Récolter le maximum de témoignages pour sonder les obstacles logistiques, les enjeux marketings, le budget et le point de vue des commerces de proximité vis-à-vis de la mise en place d&amp;rsquo;une consigne.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>